投胎做邊度嘅人最好

芬蘭好似最幸福 又有人話瑞士最好
仲邊度好啲或者有冇其他好地方 有嘅話點解

有錢邊到都好

做有錢人嘅寵物 貓呀狗呀嗰啲
有人養又唔洗返工 活到咁上下悶就死咗佢
好似開心過做人